以後邊個搞抗爭嘉年華食抗爭蛋糕就係鬼！

講真
睇到有人拎蛋糕去太子慶祝
真係嬲撚到出煙

好撚明顯你地已經有哂地方俾你食蛋糕切蛋糕
點解仲要特登拎落去太子站切蛋糕

係囉 你實冇預過啦
全部story都係你自己出咖
完全係宜家的你打倒幾個鐘之前的你啦
睇完真係有一刻衝動想棄驚掉裝
之後睇到連登有人留言話我地咁易就割席棄驚
容乜易之後d狗照板煮碗搵卧底出嚟又切蛋糕激我地
有見及此 我正式宣布
以後邊個再喺抗爭時候慶祝生日 打乒乓波 打邊爐
嗰個就係鬼！
唔洗同我解釋咁多
以後見一個獅鳥一個
請大家喺適當時候做適當嘅野
唔係話唔俾你生日
但係真係睇場合啦唔該
講真 如果真係同路人 手足
咁啱生日 咪順便當係放自己一日假 好好抖下
大家都辛苦喇 堅持左四個幾月喇
大家都係叻叻豬
我唔會放棄咖，你呢？

最後 聽日 10.13 十八區 遍地開花

香港人，反抗！

自推

不篤灰 不割蓆唔係口號

冷處理

以後見到蛋糕會直接打落地下

唔好再推po 啦diu